有咩字可以代替扑野用語

雪雪雪
😮👈🏼

繁殖初體驗

性交

屌

啪啪啪👏👏👏

Book野

做愛
搞嘢
啪啪啪
屌仔屌女
共赴巫山
風（文言文）
諗到再講

敦倫

問候

開鎖

點解係屌仔屌女

敦倫
夫妻之禮
上牀

轉運

繁殖

你啱

屌仔/屌女
視乎對像

有冇啲口語少少
依家最缺高潮

fuck

水乳交融

魚水之歡

咁兩神合體都得啦

翻雲覆雨

超級撒亞人

互射12碼左未